［高質IQ題］耶穌 猜一會員

兩頁開佔

港父

撚爆牙古路嗰個雲迪克與摩狗

大雞樂

錯

九唔撚搭八

細雞樂

我

wrong

() 錯

些

解釋？

港父咪九唔撚搭八

唉 拉

李斯

New_Gods美斯

臭雞樂

陳國邦

啱咗yes

錯啦

媽咪麵

慘過翻印度？

推

佢手上兩舊係人血饅頭？

俾我估中之後 樓主不願面對
諗住轉移視線

邊有話估中 醒目仔

me

佢做錯你仲讚佢醒目

神宮

你老母

佢啱啱又冇話錯 做咩啫你

咁事實你就係錯

唔係咁点？

耶穌=蘇格蘭
講起蘇超一定係些路迪
所以答案係
些